[PS4] 連唔到playstation network 求救

成個月冇開 尋晚諗住開黎打fifa 點知連極都連唔到入EA server 但我ps4上到網 更新左系統 入到playstore 入到chat room 但有時load好耐 上網睇set 8.8.8.8/8.8.4.4但都搞唔掂 有冇巴打可以救下我

會唔會係PSN問題?

update左未

一樣 我係彈ws-37397-9
想玩Fifa 都玩唔到

Check左 Update 左

如果搞得掂求share

其他online game得唔得
同朋友連唔連到線

部機連到線但入唔到 Account, 會唔會你登入資料有問題?

我就唔得

其他驚都唔得
Ps plus過期未？
用WiFi 連ps4?
試下插線得唔得
反之亦然試下